限聚令會直到永遠

食肆年初七起恢復晚市堂食至晚上十時，每枱人數上限放寬至四人

限聚令維持兩人，短時間內會尋求行會批准放寬

短時間即係唔會見到